Toto je moje knihovna pod djgpp,pokud to budete predelavat na jine 
platformy (jako ja ted do DirectX)(linuxari nekamenujte me, 
udelejte nejakou solidni herni podporu pro linux 
(nejlip kompatibilni s DirX ;-)) a budou vam delat hry pod linux i ostatni)
pouzijete nejspise jen definice funkci a princip jejich cinosti
(soubor libanak.h), takze ta knihovna je spise jen tak na ukazku. 
Rozhodne me nepiste maily jak to je spraseny a podobne, ja to vim ;)
Predelejte si berusky dle libosti pro svoje oblibene knihovny...

